{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024320?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 두드림펜션(개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせとしては、車を利用して訪問する際はカカオナビのおすすめ道路をご利用ください。 最短距離の険しい未舗装の山道は住民が使わないルートなので注意が必要です。 未成年者は入室できませんし、予約人数に追加人数がいる場合は予めペンションまでご連絡ください。 人数を超過した場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合も入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約特典としては、個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi利用、駐車可能、ペンションでの様々な活動などを提供しています。 周辺の観光地には、オーシャンワールド、オーシャンワールド、洪川江釣りおよびラフティング、麻谷遊園地などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "車で訪問する際のおすすめの道路はどれですか？",
            "answer": "カカオナビのおすすめ道路をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合も入室を拒否することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi利用、駐車可能、ペンションでの様々な活動などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オーシャンワールド、洪川江釣りおよびラフティング、麻谷遊園地などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 365
    }
}